[NOTEBOOK] 輕+獨顯+非中國牌

MON細啲冇所謂
輕過1.5KG
MX150 最好250啦
有冇<8000 請出手~

推

是否VIVO BOOK 平啲? SPEC接近一樣

第一次聽ADOL

我就係心郁郁想買VIVOBOOK

買VIVIOBOOK 去邊買唔會中二手翻新?

買左部zenkbook 14，好輕 ， 缺點係得256gb storage

幾錢

差唔多9千

有點貴

Asus 有全球保，有frd喺JD買Asus機，香港Asus都幫佢做保養，冇必要俾貴咁多買行貨

ASUS ZenBook UX331UN-EG009T

點睇

吓，book都唔洗，直接walk in俾佢check sn碼，單都唔洗check，整咗四五就拎得返，點會唔受？仲要個陣部機連港行都未出都照保喎

VIVO 好定THINKPADE480 好?

Thinkpad e系等於lenovo ideapad水平
你買華碩算了

咁都係貪佢平既
粒紅點
好耐冇掂
掛住

我又粗用
貪佢㩒跌

我用緊x1 carbon
手工完全

E系吾同x 、t 系

要耐用就唔好買E系

係，起碼要T系

冇十年前咁硬淨了？

點情況？

點睇msi is ?

msi ps42先啱

Zenboom pro duo

Book

Sor 無睇內文budget
我收返

眼高手低冇計

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

ASUS zenbook series

我用UX501, 日開12小時以上， 剪片，執相，文書工作，5年幾來都係咁順。

不過win10愈update就愈多bug, 最初始既win10 version = the best.

冇計唔用WIN 唔得做人既嘢
ZENBOOK有啲小貴!

點評

Zenbook同vivo比貴在個殻 mon薄邊 新果幾部開機會升高keyboard 打字幾舒服 比得上舊macbook

唔......

有MX150嗰啲幾錢度?

1.1k usd 不過有512 ssd 16gb ram 同埋13”機身有 14”moon 1.2kg

係爽但過8000....

dell官網不嬲都標高左個價，你預實際平幾百到一千不等
我前幾個月係旺電間CEC用7,499買左部i7-8565U版，唔應該乎合哂樓主要求，可以去試下同問下價

打多左隻字

感謝

正喎, 但腦場有冇機賣翻身貨? 真心唔知

我個人偏好MICROSD 多過大SD
好多機都俾人話冇大SD
偏偏呢部有大, 哈哈

上網睇就話真係dell分銷商黎，用落都無咩問題。唔想係腦場買就直接打去dell問價，都會有得平
新出個部13吋仲輕同都有mx250，不過我驚散熱會差過14吋（which都唔好），你可以衡量下：

熱冇問題唔融就得
嘈都冇所謂

你呢部插SIM 勁

係咪幾新架?
搵唔到評測

hp envy，asus zenbook，xps
呢幾個系列邊個好？

咪話左新出你可以去旺電3樓cec玩下睇下岩唔岩心水先，仼玩唔嬲的

好，感恩

同埋
點解大陸dell平過香港既

咩地方買電腦 尤其Notebook, 都係平過香港。但點都唔建議大陸買

都係官網。。。妖點解會咁

HP Envy cooling好差.
其他兩個分別不大, Razer blade stealth 機唔差但代理西.

屌佢送OFFICE仲平一截

打咗去SALES
平500一部
唉

仲諗緊

I5版都係七千幾姐

大陸官網竟平過千仲送 OFFICE
點搵佢買

最尾買咗5488
喺腦場